去旅行 六個人 比其他5個抌低 得返自己一個（2)

唔好意思覆唔切 會盡覆

你仲黎呀？你個妹真係俾你累死

你細妹唔知自己有問題？要人哋鬧先知咩事，有啲嘢自己心照啦？

細路女始終都係細路女

樓主可唔可以講下到底一個有幾多人同咩人去左
係幾時出發？已經翻左黎香港？

個啊媽究竟有冇去

樓主，最後機會啦

呀妹靚唔靚？靚 or 大波就貼上黎，公審就會成功

豬既.........大家心照啦

有

你係咪好憎你個妹？

咁即係總共有幾多個人去咗

到底係有幾多人去

有無完整故事

幫推呢個

六個

公平啲

出哂全部人相同對白

樓主我係你知自己個妹有問題就深潛啦，等人地聽朝訓醒反擊po返你個妹做啲野出黎就捉蟲入屎忽

咁姐係張相有無你個妹係入面

lm

即係有你個妹啦！

幫手整合

五個朋友包老母？

畫幅人物圖啦屌

果張相5條友

難D有其中一個係老母年紀WO

不如樓主講下其實你放上黎係想大家點樣？ 除咗所謂網路公審之外，我睇唔到有啲乜嘢可以幫到你個妹，分分鐘你累你個妹俾人杯葛得更嚴重，甚至學校更加多人杯葛佢

有幾多個係人地老母

有冇阿妹圖睇下

即係vivan 係老母嚟

係post就post哂D對話啦
唔想炒車

呢單野，如果比人排個件係靚女，都仲有得打下

如果本身已經豬，咁真係人生已完
唔靚唔大波既唯一出路就係靠個格，贏係易相處。無樣仲要學人巴巴渣渣要講道理要贏人個啲，game over 啦

見到相入面五個既樣，睇怕都似係end game多

留名睇TVB編劇照抄

出哂啦 之後Nichole 有繼續覆但個妹block 咗佢

推撚到有樓豬妹圖

加埋老母6個人？？

咁樣杯人
一個人EQ低 孤零零
真係會有可能做傻事
就算幾憎佢都好
有事內疚一世

唔係真係好friend 就唔好叫人一齊去旅行啦
幾條八婆 屌哂你地老母

6個人係講緊6個o靚妹，朋友又點會計埋老母
用下腦啦

屌你唔撚係呀

營養不良咁撚樣

既然有相
就應該分左vivian老母同elaine出黎先
講返d對話 似係elaine同樓主個妹最大仇口

計埋老母即係幾多個

到而家都仲係到睇樣
揾咗老母出黎先唔好？？

都grad撚咗啦
起碼嗰幾個杯人嘅 入都u會有人識

即係而家是但一個係阿妹？

個啊媽唔會一齊影相

實有啦
5個咁細個，斷估唔會有個係阿媽掛

帶埋老母

咁邊個係你個妹

算啦樓主唔會講佢呀妹做左啲咩，佢淨係會講人地咁對佢個妹好過份

5個女仔加Vivian 老母,
老母無影相即係樓主細妹係相入面其中一個
根據犯罪心理學, Bereniceeeee係分開坐, 佢就係樓主個妹, 玩出火啦而家

不過講style最唔似最唔夾應該係橙色衫

好緊張 究竟邊個係呢

佢啊妹之前係點，樣係點都好，個5個fd的而且確過咗火，唔gur既咪唔好去，係到搞到咁。大家都唔開心，何必呢？呢五位細路，好好諗下先，唔好覺得自己冇錯。

下 grad trip 同呀媽去？

5條木咀去左邊

Nicole Elaine vivian同佢老母都有出現過，究竟樓主個妹係右一定右二呢

有老母都係原樓主後來先知架喎，即係佢本身只知6個人去，後來先知入面6個人包埋其中一個人老母

咁即係有啦

咁張相有冇你個妹

買右邊係樓主阿妹

佢啊媽分開去 我啊妹到韓國先知佢啊媽都有去

有你個妹咪講

右一係呀妹有無人跟機？

你見到有第6個人?

點撚樣呀
你上面話6個人去
個老母唔會影相
上個POST又話5個人入面冇你個妹
玩鳩連登手足?

左邊3個一定唔係 右邊兩個其中一個係佢阿妹

屌睇唔明 係連埋老母6個定係6個人+1個老母咁樣

樓主不敢正面回應

七個人啊，連埋佢老母

屌你老味推撚左成個post時間地點人物都未清楚

自push 求樓主回應

綠色嗰個

估緊樓主呀妹應該係橙衫或最右個位
如果係橙衫個位 5個之中最靚 仲打得過

我估右2 右2條女個樣似開口得罪人多啲

遮係計埋啊媽 7個 係咪

成班女仔本身夠唔夠18歲check-in先

生仔要考牌
正常長輩係應該做調停
而唔係加入排擠
仲要排一個細路女
垃圾
教到個女都變埋臭閪

想保住個妹但計錯數講咗6個

即係張相其中一個係你呀妹囉講大話講到咁

姐係佢老母同佢地一齊玩
但係分開訓
所以book六人房
所以連埋老母七個人？？

即係6+1啦

綠色？

建議其他人上埋黎
起埋樓主條柒頭出黎

個老母都有份掉低樓主個妹？如果係就仆街左少少wor
咁大個人都掉低個靚妹

邊度有人綠色衫？

綠乜撚野色 問你5人合照WO

屌咁我估樓豬妹係橙衫個個

係5個入邊比較靚啲啲識打扮啲啲

但都一啲都唔靚

所以兩邊打和啦

其實5隻臭雞真係覺得細妹本身好撚黑人憎
係可以上黎呻冤 依家唔上水 係咪默認罪？

貼埋樓豬

唔係

Elaine po story嗰日遲過520
但之前樓主po呀妹影酒店相嗰日係星期五
但520係今個禮拜一
照常理嘅話 如果佢地反面
Elaine應該唔會po埋樓豬呀妹嘅
所以有理由相信 呢個trip係story入面5個+呀妹+on9老母
唔知有無錯 有錯勿屌

係我啊妹加五個frd 啊

你老母色盲呀 邊撚到有綠色

而家肯定個妹係相入面其中一個啦

樓主中學畢業未
又話6個人去 vivian老母有去 阿妹唔係相入面
張相得5條友 無個似人老母
即係阿妹係入邊啦
都唔知你邊句真邊句假 定係你唔識計數

點解講幾多個人去都可以講到一舊舊

whatsapp

vivian？

簡單講 旅行有6個人
1個樓主個妹 1個老母 4個同學
然後張相有5個人 無老母
所以係樓主妹+4個同學
係咪咁

咁依5個有你妹啦？

即係七條友囉屌

笑撚死

係真唔係呀 成年人做人老母都玩bully

推到有埋樓主

完

屌又話5個女仔同你個妹去旅行嘅5隻恐龍尼架喎

六個加一老母=七個人去旅行

姐係咁？

我覺得人在異處係可以好危險嘅
你個妹幾仆街都好 (冇威脅班八婆人身安全)
班八婆都唔應該賴低你個妹

雖然話係韓國
咩國家都好 俾人扒咗錢啊 護照啊手機啊都碌柒啦
莫講話治安冇香港咁好 喺街俾幾條mk圍住都真係玩撚完

平時你幾丁友就覺得好安全
取易不取難啊 見你一個女遊客傻閪閪咁企喺條街度
咪跟蹤你一段路睇下你係咪單拖冇照應囉
捉撚咗你 溶埋你都冇人知啊冇得追究

你喺香港俾人碌光豬都唔係好驚嘅 又一定有屋企人照應

所以喺屋企同人在異地 邊有得比
人在異地就係有危險
萬一有咩三長兩短 班八婆就係殺人兇手

6+1

咁姐係樓主啊妹係唔係幅相入面

唔會啦 靚女但串通常可以原諒
又柒又串先會黑人憎

笑撚死我 呢個reply

屌那星 樓主係咪語癌
咁撚簡單的問題都答唔撚清

到底「6個人去」包唔包Vivian 老母？

右1。1.05
右2。1.20
左1。 1.60
左2 1.55
左3. 1.55

大家一齊落注

sorry 因為去係六個去 之後七個返

點解可以推得咁快

一早講咪得囉
又係到懶隱晦

追到2，但樓主可唔可以講清咗啲，好似講啲又唔講啲咁好多人問總數幾多個人又唔答

你個妹加5個fd，6個人，三個人一間房，個呀媽訓街

btw就依件事我係覺得你妹係受害人，不過你搞到啲嘢好亂

整合一下:
人數嗰邊 樓主阿妹係同5個女仔FD去韓國 然後張相嗰5個全部都係佢既FD 樓主阿妹就唔在場

而根據樓主既說話 VIVIAN阿媽係分開去 所以係6個而唔係7個

咁想知道之後vivian阿媽係咪同5個女仔一齊行動
而vivian阿媽係咪都有份扔低樓主阿妹?

屌你1999，問你幾多個人又話6個，家下又話呀妹加5個fd，屌唔撚計埋老母既？

迴避得幾好 WhatsApp對話圖綠底啊

6+1呀

6個同學+1個老母

好似個時book 2間3人房

句句都你個妹你個妹，算9數啦，好明顯係你自己

小朋友齊打交

樓主係咪弱智 見到個人數搞到大家都咁confused都唔回應下 覆就覆啲唔覆啲 學乜撚野人開ok

即係呢張相有無你妹呀 屌那星

綠色 綠你老母咩

尼你老母閪 推得快以為冇人捉？

連埋老母都七個人

樓主開始神志不清

乜撚野啊 樓豬係咪撚尻我地

又乜撚野呀
6個人去 你個妹中途比人當垃圾扔左
得返5個 之後又7個返

唔包

通殺呀 唔喺張相入面呀

屌你老尾一諗起個老母同班𡃁妹商量點樣bully 人就真係覺得佢好撚痴線「伯母啊，依家同佢嘈咗交啊點算啊？」「唔理佢咪得囉！」到底幾撚幼稚既老母先會同啲細路女一般見識咁大個人都唔化既

Po

個story highlight應該都係完左trip先整
咁冇樓主個妹都合理

阿妹+5個friend，再加老母，一共七個人

個Nichole 就話有份嘅 我啊妹唔知佢係咪真係有定俾人擺上台

咁樓主擺上來既目的係想點？

留個名先

多咗個bb？邊個個仔？

係咪後面綠綠地嗰喼呀 咁去旅行嗰喼俾人賴低咗又係慘啲嘅

會唔會係呀妹聽到人去自己又想join咋

我之前試過我地圍內fd 七個去 點知有個唔太熟嘅又話一齊 我地唔知點say no 好 所以變左八個一齊去

覺得樓主呀妹都係咁

樓主懷疑智力有問題

係5個𡃁妹加一個老母？

相齊哂？

先唔問咩都好如果有大人

大人一定錯先 個老母真係無家教到極點

同班細路計較 出外地人身路不熟 出左事正仆街

同一班機 所以7個人返下話

屌你早啲講啦 成村人估緊邊個係佢老母啊

6+1
咪撚戇鳩

推呀

綠色係咪指wts對話

推到post2都未知邊個打邊個

如果是但一個係，呢單野就摺埋算啦，個個都差唔多怪獸咁，自生自滅算啦

咁vivian老母係樓主個妹D同學掉低佢之前定之後到韓國？樓主知唔知

係啊。。。

仆你個街笑到我呀媽都醒咗

我反而覺得正常做老母同同自己個女差唔多年紀嘅人出去唔多唔少都會當佢係自己個女咁睇，樓妹究竟做左咩咁過份連佢都杯埋一份。

樓上提到樓妹屌人窮，會唔會就係屌中左個家長一家窮，先會連個家長都頂唔順飛起樓妹

我買唔係張相入面

你讀到中幾？

本來貼呀妹都9成會仆街，一陣見到兩姐妹都唔啱胃口.........
連登神探們推到你2046都似

快d同個妹bereniceeeee say sorry啦而家出賣左佢

屌你老母
睇到依家真係覺得帶老母去grad trip 好撚反智

對話圖綠色

屌你老母追個post追到玩撚緊揭尾故咁撚樣

樓主語癌

其他人係咪屌樓主
幫下佢姐

屌，愈追post愈覺得樓主好on9

講到1999
就算你岩哂道理係你果邊
連登仔都會串鳩你
到時上黎討同情就討唔到反而比人串到應

放圖果位巴打
可唔可以放多幾張

樓主細妹：

八婆野自己私底下搞掂佢啦

不如樓主出黎整合一下

好難講，而家好多家長都係on撚9嫁啦
見d細路，同埋自己個女杯人地自己又玩埋一份

樓豬唔會咁傻出賣自己個妹 所以張相一定冇自己個妹喺度

唔該晒你呀！真係唔講唔知

咁所以你個妹有冇笑人窮？

樓主不如講多啲你啊妹除左個兩句野之外
仲講左咩啊？
兩句就拋低你？

大家都係小心炒車
樓主淨係講啲有利自己嘅嘢
講佢又講啲唔講啲咁

屌你老味
不如算啦
都2點
大家早d訓

尤其當你係被dum低既人就有機會反省自己（前提係仲有得救），以前都試過grad trip俾人拋下一段時間，但問心都反省過自己係有問題同埋麻煩到人，所以果段時間裡都冇聯絡佢地，當時連whatsapp都未面世所以聯絡手段都唔多，反而係自己玩同周圍散下步，睇返下之前因為成班人一齊走馬看花而錯失既景點，各有各玩

後來係佢地主動搵返我話夠鐘啦一齊走啦咁，之後關係有變好左因為佢地睇到我用行動去證明自己改變左

唉
經我睇完樓主講既野
我終於搵到佢個妹
又咩6個人去扔低左個妹得返5個之後7個人返
又乜鳩綠色
係佢了

sorry 我已痴線 追唔切

果5個朋友真係慘
得樓主片面之詞
樓主仲要語癌+明顯有隱瞞

屌你，不如貼埋樓主個妹先再討論啦

唔怪得你細妹比人BULLY啦
個家姐都ON99咁

張相都唔係樓主po

6個唔包老母 係唔係？

張相唔係樓主提供

求人物關係圖/懶人包

屌你老母 耍鳩我地

笑你老母咩，有個咁嘅弱智家姐真係喊三聲

連登仔跟貼就得啦
依單野俾個5條女知道你估會還擊po番樓主個妹咩

樓主都係on撚9既

張相上個po人哋po上黎

有趣

係咪其實阿妹係張相入面？
樓主係咁避唔答驚爆阿妹個樣？
如果唔係相入面話唔係咪得

咩呀
明明就係右邊個窿先係佢妹

你唔撚好話佢呀妹係右邊果啲網

除非佢個妹係痴線婆完全溝通唔到，如果唔係根本唔應該咁樣做真係睇到好嬲，ig 啲對話已經串，WhatsApp交代嗰陣都可以完全唔知衰咁

嚴重覺得樓主(啫係呀妹) 忍暪好多野

係

新丁正過哂佢地五個喎

唔係相入面

大大聲笑咗

連登仔都撚你仆街啦樓豬

覺得係一早plan定book定，去之前已經嬲咗個妹，焗住去，係個trip呀妹又唔收口，最後就變到咁
Btw vivian老母，咁老仲玩bully，有病

屌你老味笑撚死我，綠色

全世界聽住，更正番故仔共有7個主角，唔係鬼故黎，係樓主語癌

故事入面既所有主角
連埋樓主
全部都係on9

哥嚟

點撚樣呀？
家下玩緊小學雞嗰啲邏輯推理題呀？
問你就直接啲答啦屌你老母
到底係5細1大，定6細1大呀？
張相有無你個妹呀？
答極都唔知想點

由post1求到post2

如果係真
咁樣去到先玩杯葛真係好仆街
咁憎一定唔係第一日嘅事啦
仲要扮frd搵人去grad trip

有冇多D前因後果

笑到瞓唔到
屌

如果老母知情
最閪最仆街就係個老母
唔只閪 仲好撚恐怖 最毒婦人心

樓豬不如自貼啦 阿妹咪啫係你

好撚煩呀
家姐樓主又mk，妹又口臭
兩個都小學生咁撚樣
搵班主任拆掂佢算啦好嗎？
番學校舉手同老師投訴啦下

樓主屌你老母，玩鳩連登仔？

樓豬有精神病 認個綠色喼做呀妹

真

大家不如起佢個妹相！

見樓主成日講D唔講D 九成都炒車

笑nlm咩，撚鳩我地定點

係6細1大

所以張圖應該無佢個妹

樓主弱撚智 問撚左50幾頁先答重點

dse雞咁夜應該訓曬
等聽日Vivian訓醒貼樓主兩姊妹出黎
然後就可以結案陳詞了

果五個人快d問人借account上嚟反擊啦 宜家得一面之詞 之前有冇發生過咩事又唔知

唔好討論人數 樓主妹加5個fd加後入老母 1+5+1 總數7個

全世界聽住
當笑話睇算
早d訓教

讀左4年crim都唔知可以咁睇

不過張相應該係冇呀妹 正常班八婆杯到咁應該會特登po張冇呀妹既相

樓豬語癌已經俾人屌足7頁

你明唔明我講咩 如果張相有自己個妹 你會唔會blur咗佢先po連登

我諗樓主都唔係佢口所講咁錫呀妹啦
係錫就唔會爆哂呀妹啲野出黎啦
聽朝上埋01時話就過引啦

樓主：總之dum低佢就唔啱，唔好講其他

樓主個妹覆佢個frd果時話咩 希望6個最後（段野頭一兩句）
即係佢班friend total係6個人啦連埋樓主個妹
張相入面得5個，即係樓主妹唔喺張相入面啦
但樓主又話總共得6個人去連埋vivian老母有7個人喎

樓主肯回應你個妹屌人窮未

神探Tokyo Hot

請受小弟一拜

變左笑料post

lmlm

似係你唔明

樓主應該係家姐，唔係阿哥，阿哥做嘢通常唔會咁吞吞吐吐，思想混亂

好撚正

樓主每一次都答「係」「6個」「6+1」講多兩個字洗死？

樓主咪又係諗住借連登仔隻手等人幫佢bully番人

係6個定6+1 7個

好撚亂阿。樓主

有無標準答案

而位Ching 講多冇為貼圖最實際 有幾Mk 睇過

可能係智障，難怪細妹比人杯

f5極都有

7個啊

樓豬你有病快啲睇醫生啦,1999都唔知你講乜鳩

想知個妹點屌人窮

係咩 對唔住我錯冇睇清楚

愈睇愈鬼 樓主講野有語癌 九唔搭八
都唔知係咪一個大話cum一個大話
想借連登仔公審人地
都唔撚講自己細妹都係仆街
樓主都係賤人 應該同阿妹一鳩樣

係因為我啊妹事前係同六個人去 之後vivian 啊媽加入 變咗七個人 唔好意思我以為問去grad trip 幾多個人 老母唔計 因為佢係跟去 但我啊妹去到先知佢去

樓主開po發洩完
呀妹又block晒人
咁之後打算點

樓主係家姐定阿哥

媽呀好亂呀 vivian老母又之後先到韓國
咁vivian老母係幾時join佢地架
想知係樓主做到人地老母狗bully細路女定係本身就係咁仆街

Paul sec , 19dse, 今年聖保祿grad喎

6個人去，扔低你個妹，咁樣係同機返定唔同機返？咁樣樣係你個妹去改機票定人地避開你個妹，好多問題係入面噃大佬

冇啊

一早咁講呀嘛 屌你1999

到左做人老母呢個年紀
正常都一笑置之
嬲到扔低人地個女 over左喎
冇四張都三張尾啦

完樓主個妹既回覆 樓主既反應人地既對答就大慨知道 佢真心當人朋友 但自己得罪左人都唔知 好明顯個妹比屋企人寵慣 話點就點 有公主脾氣 鐘意揸主意 講嘢有意無意得罪人黑左人面自己都唔知個類 希望你可以教下佢 唔好自我中心得太緊要 不過老實講大個就要學識做人要世故啲 做屋企人唔好齋寵

起樓主底2018年2月16號出po叫人做IES問卷
應該就係中五個陣做既

男人通常直接d, 係爆就爆，係屌就屌
女人就調返轉，收收埋埋

樓主肯講多d野未，屌你老母

開始覺得樓主個妹都醒撚過樓主屌你老母total幾多人去搞到家下先講得清，語癌到咁仲好意思學人幫呀妹伸張正義，你個妹講野仲有條理過你呀柒頭

可能屌老母一家窮先連老母都忍唔住杯鳩埋一份

橙衫or右邊眼鏡妹係佢個妹 幾正左邊3個不了

總之依家係7個人 但老母後join所以樓主話6個 六細一大呀 move on啦咁多位

你啊妹同6個人去 = 6+1 再加埋阿媽= 6+1+1=8
變撚左鬼故既喂

屌查案咁撚款

個五個朋友，
唔該post樓主個妹出來，
快d完左個post佢啦，
兩點鐘啦

啱 啊妹口賤有錯 但相比dum低人起外國仆街好多

姐係你+5個frd+1個老母

你知唔知自己講緊乜撚嘢？？？

成件事大概係樓主阿妹懷疑口賤俾人杯
包括有相中五個人加一個分開去嘅vivian老母
如係成個trip total 6+1 個人
歡迎續寫

On撚柒鳩 問人哋嘅嘢就問到 問樓主個妹嘅嘢就喺度spin 咁撚樣不如放上fb算撚數啦 問張圖邊個打邊個 好似問你條J有幾長咁撚樣 講到尾咪又係想網絡公審人哋

笑到仆街

St. Paul Facebook secret有冇人爆料

笑撚到我哮喘

ching，平時食開屎？

唔想剩係聽樓豬講佢阿妹嘅嘢
有無巴絲問吓elaine有無嘢想講

如果大家一早已經有牙齒印 咁就應該唔好一齊去旅行

一齊去得旅行，就預左大家要互相照應
一句野都唔講，乜都唔交代咁dum低一個女仔係韓國
呢件事真係絕對唔可以接受

我自己都有試過獨遊日本韓國
有時住既酒店個區唔算旺，好多時都係自己一個人行返酒店
街上夾埋得幾條友，其實都會驚驚地
唔好以為首爾就好安全
其實咩地方一樣有痴線佬醉酒佬

不過講真，我覺得樓主個妹肯定唔知講左咩得罪左佢地
好多時講既人冇心，但人地聽到會唔開心，一直放係心
可能夾夾埋埋幾次咁人地就會爆
但唔該成熟小小，交代返大家分開玩，或者三口六面大家拆掂佢
或者忍到就忍返黎香港就爆/疏遠都可以
而唔係係韓國，粒聲唔出，掉低一個女仔

52頁終於有一句正常答案

你米5 食開咩

屌夜媽媽講呢啲下面一定有仆街仔貼不安圖

個5條臭西知道咗自己比人放咗上嚟味？

乜都擺入口 痴撚線

根本樓豬就係阿妹

屌好亂呀，唔係話計埋樓主妹，係有6個女仔+老母咩

我嘗試代入Vivian老母角度諗
參與杯葛嘅原因

1. 老母都係幼稚 冇咩家教
2. 樓主妹真係做咗啲超級超級超級過分嘅事
3. 老母想討好其他女仔 驚反對呢件事會令到其他女仔反而唔鍾意佢個女
4. 老母好聽個女話 個女堅持要欺凌，老母唯有聽從
5. 以上皆是

我諗都係離唔開呢啲原因

樓主個妹就是你

零分重作
建議：下一次用把口讀一次睇下通唔通順先

橙衫靚女喎

搞咁大壇野做你個妹
一係佢地就係一班賤精
一係就你個妹平時就得罪人多稱呼人少
當然不排除以上兩者都係

正常女囉傻仔

冇撚野呀

樓豬：阿妹借我個ac幫手搵人做

真相

但唔知點解啲人好似仲未明咁

樓主就係呀妹 完

笑咗

唔好再問啦, 一陣再問, 原來佢細妹係vivian老母

圖？

乜撚野呀 又變左同6個朋友去
咁但係又比5個拋低?

搵D J圖仲要唔似男人會搵果隻

用屎眼睇野

咁樓主嬲就一定嘅
主要係vivian老母幾十歲人應該勸佢地，而唔係要班細嘅dup低人囉，一個女仔係異地，做老母點會有可能比依件事發生

樓主 答6個去

我好撚亂

有無柯南

相5個又無佢個妹又一個老母

1+5+1 7 樓主又答6

又話無阿妹又綠色

機都唔打同你大大力推

綠色

我想要阿妹張圖多啲

食開屎？

5條仆街上水未

樓主=啊妹

係咪食開屎?

樓主會唔會連你都(可能)唔清楚呀妹衰D乜

屌你老母
就係樓主講啲唔講啲
第2個post頭5頁都討論緊人數
好啦 一早講清楚6+1咪好囉
咁樣講到一嚿嚿
好難怪有人覺得樓主幫個好瞞住啲唔好嘅嘢

清你食屎大？ 恐龍咁嘅樣都收貨

屌你究竟明唔明張相唔係樓主po,即係po嗰條友同樓主妹冇親屬，血緣關係

樓豬好憎自己阿妹？
點解仲要開2

Elaine po story嗰日遲過520
但之前樓主po呀妹影酒店相嗰日係星期五
但520係今個禮拜一
照常理嘅話 如果佢地反面
Elaine應該唔會po埋樓豬呀妹嘅
所以有理由相信 呢個trip係story入面5個+呀妹+on9老母
唔知有無錯 有錯勿屌

唔好再兜啦bereniceeeee, 得你一個ig係無左其餘4個人

邏輯咁混亂似係中學雞比人篤穿咁
樓主就係呀妹

明就明既 邏輯上講唔通姐

唔係樓主po㗎blur乜呀 同佢個妹有親呀

2點啦大佬

唔知樓豬前排grad trip去邊呢

一次po齊六條女
邊個最靚咪幫邊個囉

你呢句野都係唔啱人數喎
認真你識唔識計數

上個post 我咁講 冇人同意我

樓主：我借我妹ac上嚟講

有佢地ig一齊dm問下啦喂

佢地幾個知道比人擺上黎 點會訓得到

笑死, 又你呀妹事前同6個人去,姐係事前有6+1個人去,然後又加埋呀媽變左7個人
即係6+1+1=7

老母大咗肚掛

所以我想知老母係之後join定係到韓國已經join佢地
vivian老母做得人老母陪班細路女玩杯葛？

後面塊橙布仲靚

可能中學雞未必有連登ACC

睇到個頭好撚痛
答有幾多個人都答唔出

同埋當事人到底有幾閪先可以搞到另外5個人做到咁

樓豬(阿妹)而家一定驚到瀨曬屎

6+1+1=7

dllm

根本右一就係樓主個妹（或者根本就係樓主自己），認撚左佢啦仲兜

有做咩多左個人，玩9連登手足

望望吓覺得有啲似朱咪咪

過幾個月冇人記得啦

屌有冇咁神展開呀

52頁先出到個 人數標準答案

真係問候你1999

家姐點會開j圖post

究竟即係有幾多個人呀仆街
呢獲野真係柯南都搞唔掂

呀妹 數手指記得要數埋自己喎 如果唔係數極都唔啱

邊忽正常，呢段個人數根本就唔啱

右邊個窿先係呀

人地都講到明樓妹屌人窮啦樓主都仲話無，不如樓主問清楚樓妹做左啲咩先出po啦

唔好侮辱朱咪咪

睇到懷疑自己精神病
好亂

數人數都數左15頁

標準咩? 你睇真D

可能無ac 有無巴絲幫下佢哋
唔想剩係聽樓豬片面之詞

唔知訓左未呢

原來最後係老母俾人杯

咁Post(1)位阿嬸係咪vivian老母？

如果係阿妹死都要痴埋去，以呢5+1條臭西咁絕既手法會拒絕唔到樓主阿妹咩
我有理由相信係去到先炒
有好大機會係大人都同意杯9人， 細既覺得有乜事都可以賴落大人度所以照跟

利申，同樓主一樣語無倫次

得2講得通

話哂都湊到個女上中六
唔係果啲岩岩生左件b既港女，點都有啲分寸

樓主bereniceeee唔好棄post走左去
最多比你笑我窮

去成人台save幾張相就得啦

樓主要講清楚詳情，如果唔係連登仔會用自己方法搵

樓主阿妹做乜屌人窮啊？

可能樓主個妹正是樓豬

好撚樣衰
全部都係第時就算讀到大學，出都黎社會都係一事無成果d 傻鳩文員

肯定佢哋咁多個加埋Vivian 媽咪又喺度諗緊點開口

到底有無笑人窮？！

樓主提到咁明顯，大家咁都唔明

覆你地做視力檢查

右一係最正常

無覆我

肯定揀最右啦屌 buerinceee

推到所有男人知道呢5條女咩樣 認住啦 呢d死八婆

係七個人去 bully 我啊妹又點會同佢影相 相裏面都冇我啊妹

照計阿妹應該無咁咸濕開幾個J圖post

酒店3+3 咁老母訓邊？

女人嘅友誼真係好脆弱

咁撚樣衰 點會認住佢 你都on9

你睇多次我講咩先啦樓主話佢呀妹同6個朋友再加呀媽等於7呀

點解無人覺得左二最好食？

肯定係個啲一路捽佢就會一路震晒又唔敢出聲個啲黎
叫佢呑晒就會點頭

返自己屋企訓，第日再搭過飛機去返南韓

樓主深潛
睇黎接近真相

我覺得係樓主幫呀妹share問卷出去，而樓主係紅巴
或者樓主就係呀妹本人，而佢係一個好馬甩既女仔（形象合乎右一），所以有J圖

又話叫你個妹去湊夠雙數
但係又7個人

咁你食埋佢，唔該晒

後來先知黎，應該單人房

擺上Facebook 都得 擺ig story又得

屌一句講哂，計哂所有人係7個定8個？

但係呢件事就擺明冇分寸喎

我覺得呢5個仲賤過咩返工被欺凌嗰單woo

7

邊撚到八個人

人地老母後JOIN

你可唔可以邊追邊覆 唔好隔咁撚耐先好似滴滴仔咁滴一滴出嚟得唔得啊屌你老母

即係樓主(個妹)同5個朋友去grad trip，總共6人
vivian老母喺個trip中途加入，總共7人
但張相得5個人，所以樓主(個妹)同vivian老母都唔喺張相
應該就係咁

幾時扔埋個妹上黎
係靚既全力支持

又係唔知點開口

無追post所以唔知你妹有無咩問題

但佢果5個朋友d對話真係好乞人憎，見到對話已經想像到對方果d尖酸刻薄既咀面
乜撚野"你而家先知呀我以為做得好出面"

做完仆街然後先扮返好人，同人傾返件事，收皮啦

如果樓主真係啊妹而且上黎係搵人報仇，咁我覺得比人杯都真係抵死

又出一個bug

咁大個人自己book間掛(可能屈蛇)

我睇到勁亂 已經唔想再計人數

去返重點得唔得？
俾多d雙方對話圖黎啦

真係好明顯，但冇人討論
個個爭住炒車

樓主：6+1

屌

好快會有第9同第10個，最後變百人團

樓主真係害撚死自己
又要扮係自己呀哥開post
講野又1999 一條問題問咗咁多頁都答唔到
嗰五條女睇到樓主咁on9 應該即刻安心哂

個post係咪智力測試

你真識食

你岩

男人老9講野可唔可以一次講哂佢
你都知追唔切
咁你就一次過解答所有人疑問先得架
等陣先
你有冇丁先

你不如一次過一大篇野交代清楚啲啦

有沒人同我一樣笑到透唔到氣
真係服撚咗樓主小學雞既智商
幾次答案都未答到問題
到底點升到小六
屌 Sor 中六

笑撚到我仆街

屌你老味，睇啲回覆我以為自己入左創意台，就嚟可以拎嚟寫小說

頭先樓主又話，阿妹同6個女仔去，老母後join，咁咪變左8個人

但係bereniceeeeicon係同helen合照wo
真係樓主妹？
唔除除樓主妹（本人？）咁撚醒換左張合照扮係frd避嫌

6個閪女人一齊去grad trip

成晚笑點，綠色！

屌你老母我想像到個畫面

有冇咩新發展
唔想點人數

點解仲會糾纏喺啲咁基本嘅背景問題

7個人bully你個妹
咁即係8條友啊？
究竟樓主說話係咪拎u？
不如組織下先

本身vv老母係一個人去旅行？
另外想知 邊個係vv老母個女

一個人好人好姐又會畀人bully嘅？俾人bully就係你個人有問題啦 唔撚使講咁多嘢咁簡單嘅道理 仲有咩討論餘地？ 兩邊都有錯 但係畀人bully嗰個就一定最撚錯

下，我做左10年偵探都唔知

其實百尻幾個留言樓豬係唔會覆得切架 屌你老母

點會開圖post呀 用下個腦啦

屌我睇到 "綠色果個" 笑到扯晒蝦追唔到post

人地dse雞 比d時間人地諗下點兜啦

你個妹有無中埋個五位朋友嘅輻射

竟然有巴打以為連登咁大支野一定要上黎澄清
唔怪得依個post都上熱門

其實永遠都係多個朋友好過多個敵人 好來好去未算 杯人有乜好處

答案係B！ 7個！

兩個PO加埋60頁都未搞清人數

總結：
1.樓豬 = 樓豬阿妹
2.樓豬冇諗過連登依段時間有咁多完咗sem既理性連登仔出現
3.女人既片面之詞, 大家識判斷啦

唔洗瞓咩

咪就係，一堆人等炒車啦

但係因為連咁簡單嘅資訊樓主咁耐都講唔出
搞到成件事樓主嘅可信性超級低

主席，我要求點人數

又冇錯喎

屌你老尾 笑撚死 問總共有幾多個人都可以答到1999

因為樓主弱智

我地不如排隊逐個逐個問，方便自己同樓主！

諗到點樣兜笑人窮個part未啊樓主

點解越黎越多人

睇番個對話，係vivian老母係同意一開始elaine dm嗰幾句野，包括叫呀妹自己玩

有人起到所謂既樓主個妹係咩樣未

←綠色果個

追post追到好有喜感

之後先到
都講得通嘅

揀黎覆姐

幾時先有樓主圖

仆街本身個po都好正常，大家都想樓主講晒件事出嚟廢事炒車同埋分翻誰是誰非不過樓主就好似見唔到啲人有咩問題咁。話你個妹笑人窮你又話無，問吓旅行啲詳情你又唔知頭唔知路咁。其實會唔會係你自己喺未了解件事之前就咁急攞人出嚟批鬥咋嗰5條女加個老母係好撚on9不過你又好似唔清楚咁兩邊都幫唔落。最慘可能係個妹咋俾人bully完仲要俾樓主咁樣將件事發大嚟講雙重打擊，等間唔小心俾大家起到阿妹底然後又要議論佢個樣咋陰公

識食一定食Vivian

老母呢

妹、6個人、老母
夾埋8個喎
我當你將5打錯做6啦
一開波又話3個3個咁分房瞓
如果7個人嘅
突出嚟嗰個瞓走廊呀？

推到開3

7個bully你啊妹？
7+1=8
究竟係幾多嗰人啊頂你

問候你全家。70頁啦

審個人頭幾個都審唔到

判啦。6+1

跟住到最重要。相阿。無圖無計傾

你估bully發生喺香港？而家講緊嘅係外地呀屌你老母
有幾錯都唔應該喺外地玩呢啲bully

懷疑樓主同個妹都係表達能力零分

樓豬

笑撚死
追完post都唔知發生咩事

等睇幾時1001

玩到我地兩點幾
屌
綠色綠色
又6個 又7個
屌

今日終於明點解可以用點人數黎拉布

係咪玩緊揭尾故

係樓主阿妹 同個五條女一齊去
然後後尾加多個老母
total
1+5+1 =7

樓主好明顯有嘢隱瞞

等睇炒車

愈講愈多人係咩事
明明係連妹就6細1大
之後又話7條友bully你個妹

銅鑼灣羅素街 Calzedonia 職場欺凌言語攻擊 (9)

推呢邊算啦

可憐人必有可恨之處

真係 幾撚弱智先會主動開2
公關災難 去到最後 一定有樓主同妹既相資料
你當其他人傻？ 坐係度比你爆相
利申 超過十年高登連登經驗 追過無數呢啲post
最後大家都損手爛腳
我當樓主都係啲傻鳩大專程度

有老母係度都買酒返酒店劈？ ？

搞到60頁都入唔到正題

仲幫佢條弱智仔睇佢啲留言都知佢揀人應同hea應啦等佢咁鳩耐，就咁應一兩隻字就算，仲少撚過啲呀伯屙尿

屌睇咁耐有結論未呀 好眼訓呀

講左咁耐有無vivian老母張相
夜喇想j下人妻

屌我是但9up 下你真係走去幻想個畫面

標乜嘢準
樓主話係妹、6個朋友、老母
無啦啦又多咗件

數人數先啦

樓主你自己打一次幾多個人啦
個個留言要一句
夾埋都唔知你嗡乜鳩

屌，訓啦！樓主聽日好比個通順、理性既答案我地

樓主衰撚過蘋果擠牙膏
次次幾頁先覆得一句仔 仲要未搞清人數

仆街分分鐘推到第10個post都唔會有重點
對話圖啊！！！對質圖啊！！！

成堆豬閪 整完容先返啦

好撚仆街

留意返最新已經去到8個

佢呢段既意思就係
樓主阿妹同6個FD去=6+1
後尾計埋老母=7+1喎ching
之後樓主標題又話畀5個Fd杯，咁即係唔計樓豬啊妹有幾多個FD？？

人地分房3+3個 跟住2個去埋3個間房 留低樓主係房到， 老母早就分開左 可能自己去玩

屌, 就2點半, 仲未搞掂

成班閲讀障礙

出發 5 friends + 樓主個妹
老母韓國中途加入
7個人一齊返香港

都反左面 個IG highlight仲點會有樓主個妹

2姐妹一擔擔 閪格

Vivian呢

佢啲fd都豬閪，咁老母就

繼續推post等樓主堆fd子開返佢相

所以咪要去韓國搞搞佢

好新奇
越黎越多人
可能全班係哂到

D女咁撚樣 個老母都唔慌j得落

係7個人去，bully我啊妹又點會同佢影相，相入面都冇我細妹

咪囉
仲話自己錫呀妹 唔gur有人蝦呀妹所以出黎做英雄

我見到真係笑撚咗

最L憎啲hihi成日用「我知我有唔啱 但係你搞到我唔happy 所以我就搞9你幾錢重 」
Diu 人哋知就會改啦 話曬都係frd 連提都唔提?! 掉低一個成年冇耐嘅女仔係異地真係好pk 少少事就咁做 遲下俾frd綠咗去斬人??
樓主(呀妹)帶眼識人啦 唔好frd到咩真性情都出曬嚟

屌你開咗罐可樂飲

笑到噴到成張床都係

不了

係樓主之後話細妹加六個朋友

酒店嗰度都冇bug 擺明老母自己另外book 酒店去之前就book咖啦 如果嗰陣book 7人 樓豬個妹點會去到韓國先知老母後join

？
樓主？

建議你睇下樓主呢段先

係因為我啊妹事前係同六個人去 之後vivian 啊媽加入 變咗七個人 唔好意思我以為問去grad trip 幾多個人 老母唔計 因為佢係跟去 但我啊妹去到先知佢去

如果樓主妹當場笑人窮呢樣野係真，咁唔怪得vivi個老母嬲參與埋一份，呢啲咁口臭既女唔係鬧下就得，已經唔係小朋友理應要識分場合同內容，加上樓主豬隨時屌返轉頭你乜水有咩資格鬧我，你班o靚妹仔都未試過出黎做野，有咩資格笑人地，人地父母為緊佢頭家去做野賺錢都要俾你笑，攞假去參與個囡既旅行要俾你笑無論個老母幾成熟呢下正常人都忍唔到

宜家開始識驚唔想個妹比人點相
就算估中邊個都係柒架喇 笑硬

乜撚野hihi

係po就po埋阿妹個樣啦
剩係po個5個人
極度懷疑樓豬根本就係阿妹

同埋成件事都一邊講哂
佢地5個做既野係錯
但可憐人必有可恨之處 我都想知個5個點睇你細妹
好明顯佢地一早唔當你阿妹係好朋友
睇死係唔知點講而你阿妹又痴住哂

直接啲啦 po 自已同啊妹張相就知邊個啱邊個錯架喇

追下po先啦

見到隔離post 開到8
諗住自己又開番個呀？

點完人數未？
確定左係6+1啦
唔好再數啦

都話佢/佢妹唔撚喺度
1+5+1呀戇鳩

廿年無見過人手filter

坐得最開果個似係細妹，4個一邊，單邊=有隔膜=4個都唔滿足佢，細妹唉近佢地4個=想同佢地4個一齊玩，熟返，有求既意思，又破一單

妹妹圖呢

屌 幾條女咁撚柒都搞咁耐

衣家扔低個女仔一個人響外國呀，做得人阿媽會唔會咁樣同個小朋友計較呀？D說話有幾難聽唔應該咁做啦

所以樓主一係語癌，一係有野隱瞞

屌 原來成埋豬扒
仲以經成埋八婆都有幾件靚嘅添

我而家唔肯定係7定8個人，但我好肯定樓主一定智力有問題

屌你咩樓主
你個妹真係多得你唔撚少啦
究竟講撚到幾多人未架仆街

<啊妹

樓豬，你下個post標題寫清楚6人定7人定8人好喎

樓主 出嚟面對

佢地係paulsec...? 呀Helen ig intro有寫
SPSS 之前報警趕學生間學校

點完人數未?
開得波未?

講到尾，信唔過就唔好一齊去旅行
去旅行又plan又由朝對到晚，好多時就有矛盾
除非成熟到適當時各有各玩
至於果幾條女加埋樓主個妹
女校就係咁撚殘忍，成日都猜忌小圈子
你得罪人就俾人杯，你埋堆人地又未必受
咪帶眼識人囉，或者自己去玩
而家你個妹返到黎都冇事，又都畢左業
咪以後講野小心少少，同班八婆各行各路囉
放上黎公審做乜？攪炒啊？

利申：女校絲

痴撚線
小學grad trip？

樓主仲未回應喎，樓主做咩否認呀妹笑鳩人窮呀？咁多野可以屈，班人就係咁岩屈你呀妹笑佢地窮？有冇咁即興咁巧合呀！擺明你個妹口臭笑人窮啦屌你老母

連登最新靈異故事！ ！

究竟第六個人去咗邊度呢？

有冇女校巴

唔識開po

我又加入埋一份屌樓主先

樓主又去撚咗邊啊屌

樓主=樓主個妹！
你個妹就係你

各位早抖啦 樓豬個妹就係樓豬 應該唔會再上水啦

嗱，開追故就見到樓主答1+5唔包老母
加埋就6
小小嘢都講到1999

直接拍劇啦，愛回家編劇題材+1

個人意見有錯請指教
我覺得睇落似係 班同學同vivian老母商量完認同要出黎回應翻阿妹同Elaine DM果D對話內容多D 佢凈係話'承擔翻...係我地諗到嘅反應' 所以呢個位我有保留
想要更多資訊

主席我要求點人數

建議樓主第3個po開返去創意台

屌 睇咗成個post都唔知自己睇咗啲咩
但肯定樓豬係弱撚智

你咁樣 樓主仲點出黎

謎底已被解開

阿妹點會開j圖post呀戇鳩
最好係啦

其實最憎你呀妹果個人係咪就係你
係咁幫佢倒米

有冇新進展啊大家冇得去grad trip仲要返工返學㗎

之前報警趕學生個間學校

樓主自己寫個關係圖啦
我已經唔知係7個定8個

"係因為我啊妹事前係同六個人去 之後vivian 啊媽加入 變咗七個人 唔好意思我以為問去grad trip 幾多個人 老母唔計 因為佢係跟去 但我啊妹去到先知佢去"

你好撚醒呀
咁簡單就唔會幾十頁都攪唔清人數啦

樓主
你再冇一個清楚連合理嘅解釋我連你都起埋底，屌你老母

一係你就一五一十講返個事實出嚟
唔好借你個妹去bully佢啲同學！

點會冇bug
雖然係事後join姐 除非即日買機票
vivian點都知佢啊媽會嚟啦？
都會同朋友單聲掛?

樓主唔知即係本來就唔friend

分明係眼紅隔離post開到8

push

點完人數
答案係6＋1個人
問題二
Vivian老母訓邊

樓主：康城撚

佢同阿妹一樣唔識用標點同分行
「係七個人去
bully我個妹又點會同佢影相」
屌，樓主好大機會就係阿妹

片面之詞 好難撐喎

驟眼睇樓主個妹都幾串

留名聽日睇新po [同啲麻煩友去旅行慘過食屎，忍唔住dum低佢一個］5人大反擊

乜撚野啊 依5個咪杯樓主個妹嗰五個囉

屌你老母你清清楚楚長篇少少覆得唔得
又想人幫你評理 又唔講清楚件事

想點。。
呢兩個po唔通連尼住開？

樓主(呀妹)都係唔打標點符號，講野一舊舊

兩邊都有問題，包括樓豬都有問題
朋友既問題係典型臭西港女咁
唔妥人又繼續扮fd，做埋曬小動作
一開波唔好預樓豬個臭西妹去就唔洗搞咁多野
臭西妹問題明顯係永遠唔顧人感受
自我中心公主病
樓豬就盲目縱個西妹
教你個西妹做人啦，第日比人打死都唔知

總括: 臭西之間既on9反面事件

九唔搭八姐係幾多個人呀
叫你淨係up個數字出黎呀

樓主開始揀D唔關事既留言覆

上水啦？

唔屌個家長 你兜自己朋友窮 係撚人都踢鳩你走啦
你傷人自尊喎 其他正常人都一定會跟 咁先合理

On撚9
數人數數咗兩個post

比下面好喎

世界級回覆 笑到我痴線

推post速到快到

自push

我啊妹話佢冇 佢話個vivian隻錶係送嘅 但冇話人窮喎 我都唔知佢有冇講大話

其實好搞笑
先唔講五個女仔係旅行中途留低佢一個人係韓國好仆街
就咁睇呢兩幅好似瀕臨絕種動物咁珍貴同稀有既對話圖
個妹一定都唔好得去邊
最最最搞笑係去到第二個post仲係到傾緊有幾多個人
而樓主就好似有語癌咁將本身可以一個回覆就交代好既人數分開就好多個回覆
仲要係無一個回覆有真正答到問題
呢兩姊妹點算好

樓主眼瞓就起身先覆啦講野一舊舊咁

應該係借刀啦
新acc又唔記得轉acc回

樓主，刀唔撚係咁借，屌你老母

D 圖幾高質 所以樓豬應該唔係阿妹妹

睇得出啦 戇鳩到自己開2
我宜家淨係求對家 出樓主2姐妹個樣

唉 連中學雞都知對邊個人唔妥
最好方法就係post對話上兒登

唔好針住個ies啦 可能樓主同屆呢
咪住 一年生兩個？ 可能係雙胞胎呢

旅行真係唔好同唔熟嘅人去
留喺香港食好嘢算

原來係想借刀起底報仇
咁抵你比人bully喇

屌你老母，收皮啦

屌你老尾
你答非所問，真係有閱讀障礙？

推到樓主應

屌
散會!

樓豬將成最最大輸家
公道又攞唔到又俾人起底

係唔鋸人就咪同人去啦，掉低人係咪痴Q線，仲要有個係大人！

Btw，樓主你真係答非所問，可能你發現左自己個妹都有錯，所以想隱瞞一D野。搞到自己答非所問。

保護個妹無錯嘅，但係事情發展到咁，已經唔保護到個妹，當初可能你係一時之氣，想公審人，但依加反而害左你妹同所有人。當下之計就係就唔好再答野（你仲要主動開2 ），求管理員刪帖好過啦。

樓主比人踢爆咗係佢本人

究竟有幾多人去⋯

聽日睇結局

六個其中之一？

哦Vivian 隻錶係送嘅 屌你老母搵人同我mark 低佢

樓主請回答

1. 總共有幾多個學生去（包括你妹)

2. 你阿妹係唔係相入面

3. 你阿妹嘅圖

唔洗再扮啦
我地已經知你就係阿妹

可能一個係生 一個係執嘅呢

???

樓主你同你細妹係龍鳳胎同級?

定係你就係細妹

可能係樓主阿妹同佢講
掛

個問題已經唔係班𡃁妹，係𡃁妹個老母

乜呀 人地幫緊樓主重組句子

7+1???????????????

屌你
一開始好認真咁追POST
點知變到咁爆笑
個老母係咪想去韓國比SUPRISE呀

6
唔係

推

見樓主覆，第一件事係禁負皮睇下有幾多人live緊

1 -> 6

其實樓豬就係啊妹 咁有冇可能為左隱瞞自己係張相到而作多一個人？

我啊妹點會有連登

其實個個都有錯 但最撚錯一定係個老母
你個妹把口又係賤 雖然講真真係frd講乜都應該唔會介意 大家講下笑互屌互笑好平常 你個妹錯就錯在未同人地確認關係好撚熟就笑尻人
佢班所謂朋友雖然睇你個妹唔順眼 但我覺得都未至於要咁樣拋低人女仔自己一個係異地 一開始唔frd就直接拒絕人唔比佢一齊去好過依家咁肉酸
最撚仆街就係個老母 為人父母 唔撚識幫班細去解決問題 仲縱容佢地去bully樓主個妹 呢種人無資格做人老母 教都未識教生乜撚

嘩 傷人自尊重唔夠咩

戇撚鳩

想識樓主同佢妹

咁Vivian老母住邊？

小總結
5個唔睇狀況割蓆既無腦妹+1個咁大個人都唔識幫手和解既妹無腦老母
+1個串柒柒得罪人多稱呼人少既樓主細妹
+1個當連登仔工具人既樓主

完

係七個人去。 bully 我啊妹又點會同佢影相 相裏面都冇我啊妹
6+1
幫樓主打番D標點先

樓主

答撚哂d問題啦屌你老母，覆d唔覆d做乜撚野

世界級回覆

你今屆dse都有連登ac啦

阿妹點會開j圖post

得啦樓主唔洗扮得咁辛苦啦 直接講啦

樓主叫你呀妹親自出黎解釋啦，唔係想有人幫佢指證佢班fd咩，咁做咩要匿埋靠呀哥/家姐幫佢出頭呀，佢唔係覺得自己冇做錯咩，咁怕咩出黎回應呀

答案：李斯 （陳國邦）

好彩佢無

係其他巴放上黎架張相
但阿妹俾人杯所以冇係入面

樓主同學無ac嘅麻煩public ig 然後po story澄清
你有道理連登仔自然企你個面
段估你地都會入到大學 唔想比人杯就出聲

。

思路正確

咁大隻紅字樓主睇唔到架啦

樓主咁岩又係讀聖保祿？

咁你又上年做完ies今年影完grad din

你不如證明下你唔係阿妹啦

樓主一定係女人，講野on99咁
一係根本就係妹
一係就係tb

答案係堅尼米拿

。。

就快開post 3

講咗咁多都係得啲單方面供詞
又冇其他對話圖
都係等炒車

名校智障語癌

樓主取暖失敗
收皮啦 明明自己個妹mean人先
點解要人地對你個妹好？
仲要笑9人地窮

老老實實 聽日一定炒車
樓主個妹似閪格

可能樓主係佢男朋友呢

人地隻錶係送關你個妹乜事 點解要po private IG？？

我好肯定樓主係啊妹上黎連登搵人報仇，結果連登仔發現左疑點，樓主就熬底唔咁答，專覆d同件本身唔大關係嘅野。講真你做到咁又咁弱智，都抵你被人杯。

班中學雞開IES post嘅規矩嚟㗎嘛
就算樓主就係阿妹
唔自貼都要貼J圖啦

推你老母咩，追post啦仲要紅色大字，柒下柒下

乜撚野錶啊

開始心虛到九唔撚柒搭八啦

收皮啦，如果佢係答得好撚明顯嘅，就唔撚洗問啦臭閪

最撚憎啲人講正經嘢嘅時候打一推堆emoji

細妹無acc 借家姐嗰個嚟開post

講埋前文後理來聽下
同埋咩錶先？卡通錶？apple watch? 定係上到daytona 果d錶先？

到底有幾多人?

答案: infinity war(people)

個老母pat底人地個女係韓國都做得岀，買酒劈有咩咁岀事

果唔知5個定6個出黎解話啦屌

8個又？

樓主。相阿 個個都出左樣 你阿妹就鍵盤戰士

公審人唔洗代價？

唔好再同我講綠色

比人起到底。你就 真係綠色

同意，呢單野牌面上一定係果5個女仔衰晒樓主妹把口mean d都好，真係寸人窮都好，都唔應該直接撇低人由得人地係外地自生自滅呀

好撚亂，係咪即係阿妹朋友老母同阿妹都唔喺嗰張ig圖，總共就7條友

5個事主快啲上嚟回應

但6個人，唔見老母，餘底5個，應該妹係到我查案。。。冇理由錯。。既

大家咪催啦屌，樓主驚到腳軟忙住private fb ig啲相呀

影腳毛

IG private story屌咗人地啲咩
講咗未

有冇懶人整合包

樓主 唔洗開post3啦

真係創意台契弟嚟

問6定7個都算啦 當你未追post

睇得到有8個人仲要紅色大字係到追住問果班弱智好心去驗腦啦屌你老母

最撚柒 佢幾個回應有唔同答案呀嘛
屌你老母縮返去你阿媽個閪到啦

可能6個

好撚長

點先叫明顯呀on9，你唔撚追post點明顯都無用啦，阻撚住晒

中學雞嘅女人最撚叻搞小圈子

樓主有道理係手就唔使斯斯縮縮啦屌
一早睇穿

樓主之前又話d fd係肥婆既？肥婆呢？

就算樓主細妹真係有問題
當佢地未夠18歲但都有位大人係到
係咪唔應該扔低個𡃁妹係異地呢？

你就真係冇撚追post啦屌你老母
佢每個回應都唔一樣
點撚樣知啊
彈出又彈入

樓主快D唱衰對家啦，聽朝人地起身就PO返你出黎架啦

嗡乜撚野呀

開得post 就一定係我嚟？ 我啊妹攞我ac 去用唔得？ 佢驚唔敢開po我咪幫佢開囉 點解要糾纏係我係唔係我阿妹度？

又嚟講下片面之辭就公審人，
雖然對好多連登仔都好Work

大個仔大個女啦，
冇人有義務一定要對你好對你溫柔，
好多嘢都係相向

唔係話你個妹錯晒，
不過唔好講到自己個妹完完全全受害者咁囉

文員都有靚女(eg:中環嗰啲)
佢地似係喺工廈返工但連啲地盤佬都唔會望嗰種

屌樓主真係好撚廢

唔會有結局
頭半個post都點緊人數
真係主席都搞唔掂

影分身術

咁你答咗大家問題先啦

其他五條女快啲扮阿哥家姐黎講返件事啦屌

係韓國grad trip先比人杯 根本冇可能會發生 係silly ...

直接pm個5條臭西問可能有哂答案

樓主語癌到前十幾頁先明確咁解釋：成個trip係樓主呀妹+班fd+老母（即1+5+1條友）

我屌你

咁即係一共8人

想問下點樣check到啲user係邊到留comment?

以為樓主係男 冇野了

樓豬d反應好過癮

得啦 都話唔洗扮 係唔係都好 照講正題啦

大家唔好俾樓豬混淆視聽
佢想我地分心，糾纏喺人數上面
等人唔記得樓豬（或者佢呀妹）曾經屌過人窮

阿妹IES可以拎你acc
呢個Post又唔得

未去到要留一個心智未成熟嘅妹妹一個人係韓國嘅地步

迪士尼個尼字點讀啊傻柒

開始虛

佢更正咗啦

你老母，人哋樓主前面個答案同後面個答案唔對稱呀嘛
咁點撚樣知道啊屌你老母

battery low

剩係打問號唔打其他標點符號隔一隔就算，同你阿妹段千字文初步match

合理懷疑其實真係有第八個人，樓主雖然on99但重覆左好幾次都係7+1或者6+1+1既情況莫非其實真有8人，而果個人到底係咩定位？

開(3)可唔可以整合下，俾樓主開又會無限loop
一個post先解開一個問題真係好撚癲

笑丁停唔到

希望無理解錯

點撚樣唔一樣呀碌柒？咪講撚咗6個去7個返囉，老母自己分開去呀，五條女入面無樓主細妹呀屌，煩撚住晒又唔撚追post仲好意思屌人

其實幾多人無得呃 對家實上黎爆料

睇到唔想訓

公開批鬥, 係到Bully嗰5個女仔, 其實樓主都幾過份

開始想賴落我地到啦
啲重要問題又唔敢答

你睇樓主其實慌撚曬
無諗到攪咁大
佢完全唔識處理 我覺得唔係家姐阿哥
跟本樓主就係本人
佢完全縮曬有關對自己不利既問題
扮到自己唔熟唔知啲野咁
心機

聽朝應該直接流會

好撚詭異

Nicole : 識咁多年未聽過佢原來有個家姐

有條友開左個咁既post

其實幾多個人一齊去真係咁重要咩

五條女見到唔該放樓主(個妹)上來
盡快完左個post 佢

又有新案情

睇今日都搞唔掂

又有阿哥又家姐又細妹

細妹又無ac又留言

好亂阿我

話之佢，依家亂到仆街，仲要引人笑
淨係佢嗰句 老母唔計 已經笑死

上個po又話叫埋你個妹去係湊雙數？
咁佢老母去埋咪雙數 使乜叫你個妹

得啦你咁都講得出我都懶得理9你
散水啦各位，或者起樓主底算啦

樓主講咗老母冇影相

既然你咁講 咁我點樣知道而家你係家姐定阿妹？
如果你係家姐 當你愛妹之心 還可理解 只係表達差 同埋用錯方法幫你細妹
如果你係細妹 我依家就話俾你聽，其實你都唔係好抵幫嘅咋 你依家都只不過係搵返啲網民鬥多人欺凌返佢地

第8個人好大機會係兇手

無錯就係咁

樓主一開頭都係唔講上面5個有無佢妹份

唔知班撚樣點撚樣睇得到有8個人

智力有問題

有料爆？

專業 高手高手高高手

樓主好快有樣睇

大家一齊研究下

佢寫撚住

同

6個去吖

應該係本身係樓主個妹+5個同學去 之後無端端多咗個老母

樓主而家係度網絡欺凌緊嗰五個女仔

你情願俾人dum低係外國人生地不熟(可能出現意外
定係做dum低人俾人上網鬧

去呢個post

係咪開始轉風向???

搞唔掂 笑到仆街

數完人數就開始講錶
呢個post咁搞法
開到10都得

閪呀 文雅少少講唔得嘅

屌樓主都柒撚懵懵，唔知頭唔知路見個妹喊緊好似好可憐咁，想學人開po求安慰、伸張正義，以為自己個妹岩撚哂，人地問佢乜又唔撚答、乜都唔撚知，選擇性失明，屌你老母正一垃圾

而家冇人講個5個女仔啦

啊妹出樣了

可以轉場啦各位

呢句百搭

笑撚死

睇完隔離po

都話6+1

咁夜，諗住訓，點知笑到醒

樓主（個妹）唔係隻gip咩

俾我都唔想畢業旅行同啲唔鐘意嘅人去。去旅行要俾多錢，仲要係學生。因為一個人而咁唔開心，比我都掉低佢
睇怕你個妹唔係因為佢地掉低都唔會知自己咁乞人憎
仲要上暖取暖
反省下自己有咩問題先好嗎 一定唔只臭串

前後矛盾
佢知自己上個post講多左 呢點對佢不利
我覺得佢跟本係本人黎

你點知依個post有樓主留言？係咪google 樓主個名？

都話咗係6+1個老母

我淨係知你好撚柒啫

vvn老母都有圖？痴撚線

疑似nicole fb 有六人合照
可以用剔除法睇下有冇呀妹

我係果幾條女就老練都放埋樓豬個妹上連登

啊妹都中左輻射

如果係大學trip，撇低人地由得佢一個女仔係韓國自生自滅無問題都咁大個人。但樓主個妹同嗰5個女仔只係啱啱夠18，分分鐘有d重未生日tim，重有個大人同行，個大人都接受到bully樓主個女，由得佢自己一個係外地自生自滅。大佬你都30幾40歲人個女都18歲嫁喇，邊有可能唔係叫佢地和好/忍到返香港先反面而係同佢地一齊bully人，撇甩人嫁？？？

我屌你老母啊樓主 講野講撚到一舊舊 D重要問題又唔撚清晰咁答 抵你個妹比人bully呀 因為連埋你成家都係傻閪黎 死on9仔

樓主回應下？

屌你老母阿妹個樣正常過佢哋五個恐龍好多

Grad Trip 6個人 “阿妹” 真人

伱老味。個個都咁丑樣

反cup了

好post要推

下個post係咪要開始追擊樓主(阿妹)??

咪撚咁煩捉人字虱啦小學雞收皮啦好無

啲朋友真係慘，咁就比人放左上lihkg公審...

正式宣布：抵你比人bully啦咁撚豬閪都學人串鳩人

語氣都match

六件都咁醜樣自帶避孕功能

齊腳

其實樓主係咪想塑造到個妹一啲都冇錯，無啦啦比班八婆杯
比人問又唔答，不如你直接講自己做咗乜，反正有vivian老母幫你擋哂，依家咁搞到你好似身有屎又扮無辜

樓主成家都有語言障礙？
所以你個妹班朋友先同你個妹溝通唔到
搞到俾人bully

睇左兩個post 樓主連人數都講唔清

咁判得未

佢應該係覺得老母唔重要掛 最主要係個五個friend呀嘛

樓豬回應下

Grad Trip 6個人 “阿妹” 真人

屌你老母 5P重要咁撚惡
尼你老母臭閪呀
教埋你正字啦
下次唔好咁大聲話畀人知你係文盲
嚟

因為樓主一舊舊

[size=7]依家啲中學雞真係好撚煩呀屌你老母
腦筍都未擦撚生齊去乜撚野grad trip
仲要學人上嚟玩公審互相批鬥
仲要咁醜樣
收皮啦屌你老母[/size=7]

嘩 我都係訓先

唔好以為放得上嚟 所有人都會支持你好嗎

樓主d行文語氣點解咁撚似你啊妹嘅

冷靜啲啦
你己經成身屎
大家都知你係邊個
發爛昨無用

1Q題?

Thx巴打

追到第2個Po.
即係應屆dse雞=6隻+vivian老母 1個 總共7個人
我諗正常個女同朋友去旅行個老母都唔會同房，所以當樓主講既人數係冇吹水，3個3個一間房

想問樓主你個妹到底係private ig打過乜
Cap上黎比各位巴絲睇
個wtsapp對話講唔妥你阿妹好似係因為你阿妹係private ig屌過笑過人先？

不過唔理你阿妹衰咩先 預左人一齊去再做埋呢d行為杯人真係好仆街諗到佢d仆街朋友執晒野過隔離得返阿妹自己係房個種慘有幾咁難受 個老母真係仆街之最 咁大個人唔諗下大局既 雖然話冇責任幫人睇女 但話晒一場朋友一場同學 唔使做到咁 有咩返到香港再嘈都唔遲
不過你都要教阿妹做人唔好太臭口串咀 唔係個個受得經一事蔡一智啦

痴撚線兩個鐘爆兩個po

得啦，知係五條港女撈埋一個臨時插隊嘅老母嚟集體bully啦
同埋講嘢可唔可以講曬前文後理，而家齋知道一條港女叫vivian、一條港女叫nichole、一條港女叫elaine、而個老母係vivian嘅老母
nichole係你阿妹曾經嘅best fd，想要雙數所以就拉埋你阿妹去。

咁下文呢

最後一絲希望都

樓主唔好潛水啦 你搞到咁 無個交代算點先

結果呢！？夜啦早抖啦樓主

啊妹好樣好多 嗰5個係咪唔抵得就杯人

呢個係阿妹?

宜家先話無
又無啦啦講錶
又送又咩 精神分裂咁

樓主個妹自膠

屌啲人又係咁針住人數同住邊啲minor嘢
究竟樓主有無笑人窮啊 依啲重要嘅導火線又hea答一兩句

咁真心呀妹靚啲喎
執下就變ig港女架喇

樓主啲計劃未夠周密
Btw連登仔又炒車 車龍塞到龍翔道去樓主屋企

起左阿妹 順手起埋哥哥

控方律師出埋樣啦

原來一個post只要樓主講野九唔搭八
唔撚講清楚所有細節
個post就可以比人無限推
我都係瞓先

呀妹似係會係班frd裹面以為自己最靚果啲女

樓主做咩潛水呀，唔係想有人幫你呢隻豬閪出聲咩？

我真係好耐無試過睇完一個post 後 思緒咁亂 但又笑到仆街呀！
撇除人數唔撚講 你如果柒左唔應機咪算囉 你做乜春一時又話阿妹點會有我account 一時又話我阿妹用我account 唔得 又問人點解糾結係呢樣野度 咁仲唔係默認你係當事人咩

其實 幾個女仔 有乜野咪傾一傾先囉 咁當然佢地個處理一定係有問題架啦 先唔好話你係一個思路咁凌亂既年青人 你咁細個女仔 佢地真係嬲鳩你 有乜事幹 都應該返黎再四四六六傾清楚 就咁唔應你機杯葛你 你係果邊真係危險既

有時人就係咁 無意中講到d野傷鬼到人 人地咁岩本身有號召力或者親和力 咪可以岩埋其他人有所行動 係唔明果位家長點解唔做野

大家傾傾先啦 修補唔到 就可能朋友既緣份不足...

Grad Trip 6個人 “阿妹” 真人

呢個po講嘅野真定假？

豬西對豬西
我正式宣布
打和~

但諗深一層
樓主公開得 預左要搞大佢比人討論
點會冇呀哥/妹扮有咁柒⋯⋯
如果係既真係好失策喎

我都想知樓主回應下

係咪你阿妹

你唔會唔認得掛

不過張相唔係綠色

樓主用手寫板？追左咁耐回應一啲又唔應一啲

如果咁多個逼住要揀個嚟屌

我會揀樓主阿妹嘅

係 睇隔離post

緊係自己一個係外國玩, 唔洗就其他人, 幾開心
俾人上網鬧唔係問題, 問題係俾人上網笑

怪獸大學？

你老母睇到心很累 樓主語癌撚

打和雙方其貌不祥

冇啦 都穿晒

vivian阿媽最正，真心

佢來自德誠?

我好認同你講嘅嘢，但我覺得第8個人唔係兇手而係被害者！仲記唔記得樓主話擔心細妹嘅安全，冇啦啦點解要擔心佢安全？因為第8個人就係呢個trip到死左！點解會時7時8？就係因為樓主想隱瞞有死者嘅存在，但係一時口快講左8個人！

老老豆豆 樓主依家肯坦白應該無事

未成熟咪鍛煉下囉
比我都唔會由呢啲人破壞左我心情
5個人唔講錢
咁難得一世人一次中學grad trip比你單單打打到番香港？

屌你老母終於齊六粒寶石
可以啪手指了

Helen同nicole掉轉咗

有無咁撚快呀推post

到時呀妹又會自己開3等我地喂喂喂

樓主呀妹真身

邊個係樓主名

阿妹做咩深潛咗

食得幾偏喎巴打

Nicole同Helen 調轉左喎

其實就算佢唔開都會有好事之徒開，個結局一撚樣
不過自己開可以方便人圍爐追po

好mean

留名睇人擺啲頭落隻手套到
一定好撚好笑

去旅行 N個人 比N-1個人抌低 得番自己一個(3)
然後開去學術台啦

樓主比人杯公投：

性格有問題 攻盡心計
班朋友有問題 去杯葛人

樓主 等連登仔答你你抵唔抵可憐啦

對面一post妹相樓豬就唔見左 有理由懷疑對面男友都係樓豬黎

等睇改圖圖

對唔住 眼瞓得濟

點解無個靚架屌 仲點討論落去
個個都奇行種咁 依家D學生係咪溝哂大陸血統搞到咁

屌咁啱追完第一個post，第二個又就嚟1001
快到

杯都算，唔應該扔低人。最多翻嚟之後老死不相往來

屌 笑到仆喺到

都係等有整合先追post

係咪完了 定換地方繼續討論 咁真係兩邊都幫唔落手喎

有靚女仲洗討論咩 風向實傾斜晒去正果邊喇 連登仔

有咩問題？

咪就係囉，大家快啲幫樓主諗點兜啦
雙胞胎、留級之類
或者可能之前個acc俾人hack左啫

結論：樓主/樓主個妹=bereniceeeee

帶手套要係個老母

真係自己開po

客觀嚟講 溝北妹血統應該會靚啲

樓主個妹係真？

有男朋友開post分流
兩邊都有留言
追唔切

乜鳩

你要落地獄

講嘢一忽忽 追撚到炆

姐係點撚樣

北妹都有分地區嘅 湖南嗰堆就正

樓主男。 不是港女

why not both

死撚開啦

唔撚知

弱智仲出黎紅色大字學人總結 柒唔撚柒D

冇追po想問點起樓主妹出黎？

其實樓主可能同佢個妹D FD一樣想玩鳩個妹

Vivian 老母 開左post

隔離偽男朋友po

Grad Trip 6個人 “阿妹” 真人

五個朋友入面有個有男朋友
男朋友放上黎

下棚牙再哨啲直頭呀珍黎喎

sor鳩囉

40頁喇喂
終於firm係7個人

邊到？

link啦屌你

無論點都唔應該揼低一個女仔係韓國
而且聽樓主嘅語氣 完全唔覺得自己女朋友同班朋友有錯

差樓主

先齊 阿妹都出左。阿哥應該出

人地老母都出埋。 成件事公平哂

隔離po有新料

都好過嗰5個中輻射喎
最少屌得落

原來垃圾po

cls

樓主係唔係有語癌

事實係樓主(阿妹)可塑性一定高過其餘幾個好撚多

係咪本身你個妹lur人地要跟埋去渣

傾去旅行 準備 咁多過程 人地唔有心一早排你一早排左feel到啦。。點會去到一日半日就爆你

長大啦！小朋友

巴打你好好人，幫啲咁既貨色破
是勇者不必怕

搵人開定3

追完Post，睇到而家都仲係一舊雲，睇極都好似冇頭冇尾咁，剩係知有件事，叫幾個朋友加老母疑似Bully。

前因又唔係好清楚，剩係知阿妹串，但一直都無詳細交代串啲乜，同有冇其他過節。

後果方面，如果真係咁關心個妹，正常應該係打去同Vivan老母溝通清楚，大家成年人，三口六面講清楚先，睇吓旅程到底發生咩事。睇吓佢點
回覆，再決定下一步點做。

去男朋友po頂住檔

屌，曬左我分幾鐘去睇
先唔講邊個有癮瞞
唔講有幾多個去
唔講邊個岩邊個錯

屌你既然都grad
人唔細啦，仲on9到咁樣同人斤斤計較
果幾個，咁唔講得笑咪講清楚 人地唔係你心入面條蟲，有咩5滿意咪講 單單打打做乜柒
個呀妹呢，其實酒店有wifi又剩 人地又無唔俾房你住
自己去旅行咪仲爽
少少事係到俾人殺老豆老母咁
係度無意義互數互公開
咁介意既不如學早前有單新聞個事主係ig俾人投票生定死啦

其實都唔洗 因為都應該要完
依次真係小朋友齊打交
中學雞好心就自己搞掂佢啦

屌你老母淨係有幾多個去邊個打邊個都講足半個post 嬲到想bully埋一份

咩事
6個人去唔係講緊樓主個妹同啲"朋友"6人行咩

然後去到先知仲有個老母係分開去既
即係有第7個人

張相5個人 樓主個妹唔係相入面
咁唔係就係樓主個妹同行嗰5條友啦咩
加埋樓主個妹咪6個

點解大家講到咁亂
我應該冇理解錯掛.....

我返黎支持啊妹你

無條女似樣

綠色個個 我笑到標眼水

1001